整左張關於一萬億既IG Size 海報

歡迎分享 集思廣益
設計/media/art巴絲 不如用自己一技之長 去同人講呢一件咁荒謬既事
喺一場運動/革命開始之前 宣傳係好緊要

有進步空間

mspaint.exe

直頭好撚大進步空間

啱！所以好需要你地都加入埋一份 一齊voice out and tell

起碼加返小數點先...

試諗下唔同age group或者階層既人望到你張野有咩感受，你想整一張定係整一個系列for 唔同人去引起共嗚？純粹意見分享。btw 我第一眼望你張野唔知想表達d 乜

我都覺得好難明 一切都好倉促（用左5分鐘？） 可能要準備好之後開多個post等多啲人參與

ok 加油

要番工
不了

我覺得幾好 好有衝擊性

廢老點會get 到你講咩